[真正戰場] 今日點解要圍稅局?

今日點解要圍稅局?

希望大家盡量唔好影響中間派嘅諗法
趁而家熱情未減退，11月嘅選舉真係好重要，
輸咗，香港就真係會輸咗

只要保皇輸，香港先有希望
到時CUT 150個有希望
明日大愚收皮有希望

[真正戰場]

[URGENT] 突擊飲食界功能級別

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

UP

Up

區議會選舉只對泛民重要

我重視效果及結果

民建聯已轉口風支持林鄭講「撤回」, 港共就快跪低

你班撚人成日喺關鍵時候叫解散

pish

等G20 再上街效果仲好啦

等乜叉

你唔KEEP住做民氣就散

你以為G20有AGENDA講香港咩??

TRUMP叫你自己WORK IT OUT

係
班泛民成日講票債票償
但我地想投梁天琦嗰陣佢比人dq咗
泛民淨係落井下石
佢地忘記咗選票除咗可以懲罰建制 亦可以懲罰泛民

我覺得咁做民意會係減多過加

最少我工作上有2個啊叔.
佢地都係反送中

但同時(佢地)會覺得示威者會阻住人搵食
我就冇咩所謂，我理解。

但我最唔想民意會由主持示威者 轉向有所猶豫

我投票意向一定係
本土派 > 泛民 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 白票 > 保皇

留意左你好耐
一味叫人出黎沖

有無諗過D人都要回氣都要抖?
今日出黎既意義係咩? 作用係咩?
用下腦啦

你依D有勇無謀既人
唔KEEP住做就散?
依家你地亂咁黎就真係散啦

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

11月嘅選舉真係好重要，
輸咗，香港就真係會輸咗

又黎血債票償償

抗爭需要堅持

我知道大家一定好灰心/好嬲
活動搞成點都好，對或錯，
作為同路人，都唔好指責/割蓆
每一位行出嚟嘅都係同路人

香港人仲摸索緊自己嘅抗爭方式
除咗緊急狀況，例如612阻止開會
其實香港人比較適合假日抗爭
頻率一個星期一次咁上下
必定要堅持
無錯，你可能覺得好on9，但係事實

太多小型活動
頻率太密，未必所有人能配合，
變相同路人好似越來越少
反而會更令自己灰心

我明白大家都怕香港人三分鐘熱度
但政府都知道，一直拖
我哋只能夠堅持落去，唔好輸俾世界睇
老實講，我唔係好信
如果每個星期都有上百萬人遊行集會
政府會無壓力

我希望大家暫時留力 626 +71
平日反而可以做多啲文宣工作
聖詩舉牌團/黑警放送會/派傳單/鍵盤戰士⋯

香港人慣性遲到，但從不缺席

冇錯，凡事唔該諗下最終意義，咁樣做邊個係最後得益者，引起中間派不滿，最終得益一定係建制派

除咗咁做，我哋仲可以做咩？炸佢老母

[深度分析]民意與民心的分別

推

我想揀果個都俾人DQ左仲點血債票償？

認同 726+71更重要，但都係同一句，諗下點樣增加中間派支持，11月選舉先係重點。

盡量唔好流失票源，唔想再比建制派贏

無撚錯，淨係識叫人散同血債票償嘅都係食烈士人血饅頭嘅仆街

今次勢頭大好大可叫價叫到要全面雙普選

我希望本土，搵到個冇把柄俾人捉住嘅人

泛民雖然唔一定係最好嘅選擇，但係請大家留意番佢立法會投票意向

你唔係覺得中共咁易話為啊？

意義不明

唔係話11月唔重要
但到時係議員回合
只需要用送中做議題
過左4個月邊撚度有人記得圍稅局
再唔係大可請泛民割席(圍稅局呢單)
我地唔會怪佢

不合作運動都唔識?

乜都睇中共頭直情可以一係移民一係等死啦

形勢大好係指國際間今次有意以香港為着力點解決中共啲問題(我唔認為會解決到，但香港從中可以攞到幾多好處真係睇造化)

無論今日係成功定失敗 我都會支持同認同今日出左黎既人 個人認為今次行動問題所在主要係宣傳太少同行之過急 我就認為係626之前需要更多街站同傳單 眼見藍絲已經係咁落區宣傳 我地唔可以再咁樣沉落去

搞到今時今日仲玩掛住玩選舉政治
見到鄺仔今次有d進步 仲以為泛民開始轉死性 點知講到最後又係選票
選舉係有用，就唔使等到612衝先守得住送中過唔到啦

之前從來未試過有二百萬遊行

所以就係睇下有冇可能透過呢件事
令多啲人有政治意識出嚟投票

如果今屆立法會保皇黨失去過半議席

都有可能全面雙普選

我比你贏哂區議會又點？
贏埋立法會直選又點？
之前都贏開架啦，計埋功能組別一樣唔夠票
仲未睇你班議員玩夠咩？
要前線為左你選舉而改變方針？係咪有病？

諗下呢2年，保皇黨點樣屈機通過D倒錢議題

再唸下如果下年保皇黨少過50%

泛民可以點樣屈機通過我哋想要嘅嘢

唸起都開心

咪撚講d冇可能做到既野啦
個制度根本唔容許咁既情況發生

你班撚樣肯行去禮賓府未呢?

林鄭喺禮賓府, 等乜?

咁你覺得今日做嘅嘢，對成件事有咩幫助?

不合作運動需要變陣？

去禮賓府就易理解好多.
最少可以表達到係唔中意7婆

去稅局真係唔多明有咩好處?

繼續make noise 繼續比壓力政府 增加管治成本
根本去到現場睇 d係稅局走返出黎既人接受訪問果時 好多都話支持抗爭者

lol跟政府規則玩又dq又功能組別，開條毛心咩
你不如請求美國出手啦
保皇狗少過50%頂盡只可以否決政府議案咋

你係咪玩緊膠